[爵箭] NBA 2017~2018 賽季季後賽討論區 (62)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:
[/quote]

First

屌你老母快撚到

rocket

Po霸

2分2分追

lob撚完未

眼訓唔想睇了

慘不忍睹

好彩開完double check下

都仲係未update張playoff圖

半場17to

咪嘈瘋狂硬上

米嘈啱啱係咪打左ariza

下個post 兩分咪嘈

jazz今日

玩完

聽完kobe 9up之後上曬身

米糟無晒自信了

30 分😹😹😹

都話送分比Gobear

都唔比屎啲三分打起

Mda有做功課

致敬kobe

Rubio 係收咧定點

咪嘈今日on99咁

到咪嘈撞牆了

箭都輕鬆守死佢😂😂

全場垃圾時間

Donovan Shitchell

70FUN

又多一個曼巴精神病人

30分

30分了

30分。。點追

Donovan Misschell

咪嘈半場2分

半場30分

好血腥 下半場唔睇了

咪嘈啦你班fans

做得好阿MDA

曼巴神經病

炒30分

半場70分

Shitchell

曼巴精神病

波縮係咪想破58分

eg番黎咪好lo 之前好似係對面隊咁

繼續屌波叔

Mitchell呀拿

地獄主場都開始變圖書館

屌你老母 垃圾火箭

只要有得起手就有機會😂😂😂

下場又有得睇synder出乜招啦

eg百屌成材

呢個series唔會打到好似

出周琦未

黑氣石：系 往死裏打

Rocket in five

打順景波就熟攞彩
靠佢追分就死

投降輸一半算啦

投降輸一半戰法

輸15分完場 deal?

牙ben既2倍分

乜撚野攞彩

下半場咪嘈實爆發

但射波係ben仔2陪多2球

Jazz冇Rubio就完全唔識打團隊波
呢場啲finishing又差

米嘈怒奪牙Ben兩倍分數

波縮唔同意

計FG% 係ben贏

個分數好整齊

燈

Magical 講下點解地獄主場變小朋友托兒中心？OK?

期待箭vs湧，一定好睇過總決賽

牙ben既2倍起手次數

勇過到鵝先算😂😂😂

10射中1

牙ben0%喎

我都話火箭未打湧唔會咁快死

米曹感覺糟透了不憤大叫: 咪嘈！

0%喎
0喎

今場湧特登輸
賺多場主場錢

你計唔到咪嘈係準過ben幾多倍
ben已贏

2分

半場30
全場60
60>58
波叔破咒

早

又會兩個一齊撞WALL咁過引

命運

是但啦 都係垃圾

上場冇rubio打得好好

增加ROY話題性

宿命

rookie始終都係rookie

如果完場都兩分又有新名
東有1分BEN
西有2分嘈

完場冇可能得2分

我覺得係上場火箭防守太失魂
今場大家歸晒位jazz就企晒係到
其實好多波可以分去weak side，不過個持球進攻者選擇繼續牛入去冇派牌

兩分同1分係唔同級數 1分難攞好多

adidas又幫咪嘈出新tee 2>1

上場佢有派牌 今場唔記得左

前日你又會預呀笨得1分咩

出新t:
real rookie 2:1 fake rookie

不過睇完KOBE 又真係無可能得2分

30中0 都要射

湧4:1出線confirmed
執多場主場門票fatfat

箭湧齊齊4:1

登子啲stepback3冇晒

咪嘈又比人blk

CP3 好想破58咁

咁多空位

10中1

波叔：我要破咒

搞乜撚野？

之前好似聽到有人話JAZZ 係防守第1強隊

咁開波真係笑左

雀係咪唔想打

下登你咪撚on9啦，領先咁多又推人

Hareden 嬲到😂😂

有咩好嬲

雀d球迷癲

嬲what啊

好似嘈緊oneale果球三分

聽到條友講今晚CALL G 唔預佢
登登就嬲豬了

就四十了

35分

Ingles 食曬屎😂😂

波叔會唔會刷到58一洗污名

難d，對面要全隊放棄先得，jazz唔似

登子 完未

JAZZ

登子依家好急成日都想整球三分

登子啲3分廢到

仆街哈登又hea9

廢曬

登登已經刷左9個助攻

就快炒40 點睇 我係雀迷都冇眼睇

無三分就咪撚射埋哂d tough shot啦

應該係唔撚想郁，所以揀最舒服既stepback3 收工算

當係佢儲緊力啦

第一次睇雀波
雀first round係咪都係咁打

Lead緊就40
有乜所謂

俾人偷左場主場癲撚左

少左好多人睇啦 個po推得咁慢
我純粹想睇咪嘈拎多幾分

投降把喇

正確防守策略 放Gobear入去

收咗咪嘈開始追分

尋日仲話roy應該比咪嘈 錯了

封鎖雀屎外線

比佢兩分兩分咁追囉

成班之前講到箭收硬皮咁

雀冇個穩定得分點好難搞 咪嘈又未夠火喉

收都只係比湧收

Rubio唔係度 起碼冇左四成功力

啪左聲

波叔個記錄會唔會

投降吧 我沒有辦法

屌你高啤

f1

依家都係2比1姐

Erif gordon 癲撚到

守死啲三分牙 唔好放雀屎外線

我講58分呀

harden hea撚到

真係難D 點輸58分架

柒箭開始鳩打

火箭又鳩黎

係人主場屠人40分

雀班FANS真係算係咁,而家都唔係靜哂

今日先知波縮58分
係幾咁難破

箭比人炒30分應該走左一半人

對家都收起主力 算喇

之前成班仲想燈死箭 根本實力差太遠

Zhou Qi有冇得出黎玩下

泡泡龍真係幫唔落 唉
人地西一統治力出哂黎
你就得西波同做人私家Q

地獄主場

訓咗無睇
請問雀屎天王豪取幾多分

對自己友黎講

連續兩日大勝

騎塞贏

湧輸火箭贏

爽撚到

都係2比1姐 冇事 嚇我唔既

咁你都拉到落西波龍到

咪嘈有兩分 係病西既一倍

問返magical

殺一殺先啦 場波好悶

爵個主場係咪以後都用呢個色

迷嘈反閪既仲有咩好講

curry 19射19分

2個都係垃圾

唔放咪嘈上場刷返幾分真係會俾阿ben笑到面黃

今日好happy
湧比人炒
火箭炒人

廢癗輸比呢隊雀真廢

點解我食埋個m記加大慶祝，米嘈仲係兩分嘅

11射1中已經可以笑到下場

上呀雀屎！！

公道講句 ben打塞同糟打箭都差好遠

火箭第四節1分都唔攞都夠贏

Ben: 我都係四個起手 十一起手得兩分

殺完閪殺嘈 下個殺tatum

波縮加油

FU G 貢搶口 小心呀

難啲殺到

咪嘈十一射，閪四射

咪嘈柒在呢頭笑完ben轉頭自己都係得2分

點差好遠法？？

一齊黎 叫 兩分嘈!! 兩分嘈!!

5分了

公道講句 塞防守勁過箭好多
不過ben易守係真

啲雞

收你班haters皮啦
連入2球3分

8分

五分嘈

咪嘈上身

屌奶星咪嘈勁到

塞放NB守死你病西喎 箭守咪嘈好撚HEA

快到癲

燈返醒

8分嘈

算9數啦 點追
入夠分唔好咁7就算啦

連燈power

笑到鬆唔撚到 燈得咁撚快

慘
冇得再笑咪嘈

吾皇都試過8分

話左你班仆街係咁燈 第三節就會爆

屌咪嘈刷分

係ben仔幾多倍

你唔唔衰 冇得殺啦

咪嘈係阿ben既7倍！！！！

8

波叔

正面D睇 3Q 係嬴2分的

屌奶星啲數學勁到

喺多7倍 閪既8倍

28分好少啫 輕鬆反cup

出手數都差唔多

你真係唔係教數學架喎

無睇數據，sor

8分了

我錯 一回就 兩粒3 不過8分已經係佢極限 接下來...係到我波發揮時候了

3/13 好過 0/4，起碼仲敢射唔會冇哂信心

我成日都覺得我應該勝國教數，我國一定會好強大

4×8=13
連登數學家

訓左冇睇，kobe要幫爵士出番details 下集了。

mamba mentality

想問下咩叫地獄主場？ 依家訓醒未？

火箭其實呢下做得唔好，如果係為成個seris，應該呢個時候令佢自信心崩潰先係

追返上黎啦

第一日睇波？

你條撚樣剩係識抽水
人地bin你又唔回應

教畜唔識計數

Gobear 打死人咩

cap得晒佢 到時駕崩唔好走

上力了

咪嘈雙位數 冇得笑了

垃圾波叔

雙位數了

Cap囉

好驚牙

雀拎箭一場主場
要還的

Mda
每次進攻拖足24秒唔射都夠贏啦 仲出黑氣

收工啦仲出基石

登子咁樣熱身

台主黎架 唔比人燈 佢話晒事

eg今日竟然有手感

哈蟆功牙

得啦 米曹有10分 好過新人王 心足啦

波叔贏咁多仲咁燥?

真係求佢出

唔夠58

浪射波

米曹4個ba 咪剷籃啦

台主好惡

教簽andrew bynum

不嬲都惡

雀迷又豬

官字兩個口
台主都唔差
有一個
不過係死剩把口

雀你老尾迷咩

唔好同佢嘈呀！！佢好大隻架！！會約你出黎做gym

我屌你牙

咁撚串

屌你

我睇得太化既 而家都收貨咖啦
米曹無病閪咁柒
第五場差仔出埋比佢玩下2nd round
我就心足了 下年再黎過啦

我睇得好化既 而家都收貨咖啦
米曹無病閪咁柒
第五場差仔出埋比佢玩下2nd round
我就心足了 下年再黎過啦

唔睇了 冇電 又贏

感動既係 波縮終於入到西決
矛得笑了

米曹同閪都係成隊既正負值之最

台主小氣過方丈 你等比人清算

贏20幾分都出基石
mda驚到

唔好屌唔好屌

史托頓成個街邊阿叔咁

我就不嬲支持凡事都唔好去到咁盡嘅

我等緊台主d cap圖證明我係雀迷

一日未拎到第4場都未入到

火箭好hea

放心
佢封左禾

串鳩你地就緊架喇 個個都鍵盤勇武

學你地炸 唔好玩嘅

迷雀成班都柒下柒下
贏完雷就咁撚串 收撚皮啦

屌肯出bench未

我正式宣布 火箭champ硬

周天子今日有無得出

你最唔好玩啦 嘈幾句block人
小器到
全部都比你block晒了

mda: 不了

巴打，波叔等左咁多年，你唔好燈佢喇

台主好撚型

55

咪臭係

邊個仲串隻閪手我同佢死過牙

快撚啲block 埋我

禾鄧波縮開心only

記住其他唔出聲係支持佢架

stockton 個仔個樣好似老豆

rubio準備出番

你又幾撚好玩呀
成撚日覺得自己大隻郁啲就叫人出黎
又扮連登風紀唔比燈 但自己就...

應該第4場都出番了

理撚得你 一勝已袋

囝囝

即係串鳩佢似保安JE

含柒啦 湧狗 屌你老母輸波仲上水

以為今日冇皇比賽就可以亂咁嚟 等台主班馬入嚟清算你

如果rr9同lbj會唔會好好j

rr9底角等分波

迪基亞技能
死忠吾皇
連登牆頭草
玩具台台主(低質)
一拳一件
中上男神

吾皇打無球

唔會

LBJ最夾會係George Hill同Conley

出jj係jazz個場囉番打波感覺?

仲出王子

其實你班友耐唔耐就搞9台主

由你地抽喇 76輸緊0-2 雀1-2我知你地都好唔開心

我騎 塞 火箭又同時贏 你地高興嘅咪慢慢抽

打到nba，都已經不廢了

佢同壞人完場垃圾時間先有得出
清唔好再笑佢了

火箭

會然康利咁貴

輸波發爛炸

大家都係鍵盤戰士鬥9up啫

做乜春 我撐76唔比撐騎同火箭 ??
呀台主你又威架喎

係佢cls成日搞鳩其他高質會然
佢係正正常常咩咩妹都俾佢屌啦

但係佢又撐塞 火箭

智障

唔洗咁大力殺龍吧..
公道d 騎又真係唔少黑哨

係？我之前睇新聞係第五場

不過好似話佢練緊波了

有無人知我小路寶係邊

我架

大家既得未

比比面 唔好殺佢好唔好

我想開解下佢

佢琴晚好似話今日唔得閒

邊個串我老死小露寶我屌邊個

咁快收到風比箭炒咩

咪嘈-32

唔得

31先岩

屌你老母湧狗仲要獌狗 垃撚圾

佢見玩具台邊隊多人迷自己又會去迷一陣架

今場應該早啲出佢兩個啦
呢兩條友會係贏勇嘅奇兵

台主占狗黎

=.=

佢係咪都抽人水
扮晒撐贏果隊

台主喺唔比人燈 但佢可以燈湧 所以佢喺蝗迷嚟

To Degea:

勢不可去盡，話不可說盡，福不可享盡，規則不可行盡。凡事太盡，緣分勢必早盡。

我認真講的

我皇1vs29 怕你?

大師

波叔同夏登give me5 夏登一手拍走佢，跟住嘈交

法號?

傻鳩

夢遺

你就傻鳩

食屎啦死占狗

占九大師

費城七六人 法號 傻鳩

我信基督教

臭G型到...

臭G收唔收兵...

登登叫舊黑氣石行開

靠隊友carry 波叔

唔收

收錢

驚黑氣傳染

波叔：加油今晚練波
Harden：屌你唔洗蒲咩

佢兩個係咁，正常溝通

又笑左，屌

To 臭G：

有心了，上連登勿認真嘅道理我已經領教過，機會我比過佢地唔出黎係到罵戰根本冇意思，比人抽又點會痛嘅咩？ 咪慢慢抽囉 可惜我睇唔到 到吾皇出局你地慢慢再抽 冇感覺 預咗湧士贏 我會準時上黎比你地抽

似係Harden屌波叔 波叔唔想嘈give me 5 Harden拍9佢

勿認真

英文差 聽到好似波叔想破58
但登登話攰了 想休息 今晚仲要call g
之後就吵起上黎

最認真個個話勿認真

登登：你諗定下季去邊

都話領教過

點呀 又要出黎隻抽呀
我識咁多gym友真係冇一個好似你咁on99剩係識拎個body黎威

比面禾，唔好嗌交了

呢個撚係give me5

反滴gay亞

系 臭G就哭了...

Give me punch

禾比面臭G，吾同智障小朋友嘈

差唔多係give me 5既意思啦，但係登子一嘢拍9佢。

你都係得果15碎 扮咩

佢智商得3碎炸

OK👌🏼

據報導，本賽季Hassan Whiteside屢屢因為上場時間的問題抱怨，他跟熱火教頭Spoelstra關係緊繃。熱火後衛Dion Waiters在採訪中奉勸Whiteside，他認為Whiteside應該把嘴閉上，停止哭訴。

「至於Whiteside，有時候我覺得最好的辦法就是把嘴閉上，」Waiters說道，「因為不是你捲土重來用表現替自己正名，就是再一次在網路上抱怨。就像我說的，前者（對球隊而言）是一份禮物，而後者則是一種詛咒。」

「我覺得Whiteside應該從中吸取教訓，但這件事應該能帶給他動力，到頭來你不能因為這件事哭訴。」

例行賽的最後Whiteside曾因為抱怨自己在隊中的角色而遭到罰款，他始終認為自己可以發揮重大作用，但球隊沒有給他發揮空間。談到Whiteside的屢屢抱怨，Waiters說道：「就我個人而言，無論發生什麼，我都會到訓練館去苦練，我會去證明自己，我會去向每個人證明我的實力。」

侍仔今次我撐你

侍仔長大了

果然係繼承DW意志的男人

等比油頭清算

都係清算咪講多兩句
反正佢打個第六人其他隊都會要

作為球員係安爺爺手下橙D定係油頭手下橙D

他知道，哭是沒有用的

安爺爺
因為當你幫佢搵到人個陣
下一秒就清走
油頭都係你衰口多先清走你

離開牙龜學自立

咩料

真 ?

好撚感動 eg 終於唔on9

有無巴打講下 今日鵝係起Q+勇失準
定諗到計點打勇 先贏到
好想睇playoff rondo

佢唔打起 下輪又係畀勇撚

有冇人可以叫條傻閪台主自貼下身型先
想睇下有幾大隻 （想學野）

g green 好慘
明明同EG 攻力差唔多
但時間分得咁少

好少事啦
今場兩個都無咩問題

波叔要冠 真係得今年

前日curry 輕鬆廿幾分真係 好擔心

底薪去勇囉

backup PG
唔洗做到咁掛

要冠定要面

搞咩 英文差聽唔明

下場咪又變返廢物

今場係咪冇人再吹奏咪嘈

係

唔準你咁講

點吹奏牙，學hupu咁吹奏mamba mentality咩

好彩高分過ben Simmons

通常呢d on9都係大隻極有限

睇到米嘈輸波個閪樣就爽

但我想睇波叔入唔到西決既樣多啲

迷弱刀系若智

吓？

勁過閪十倍啦

似係戰術上有少少唔同意見姐, 兩個球場大腦有火花都係好事.
即係聽到 cp3 講咩 corner

mda都廢撚事理個兩條友

波叔一定可以氹返登登

佢喺理唔到

RR9簡直模範

即係佢兩個咁頂級既球場大腦. 其實做教練比個方向佢RUN就得.
球場上情況千變萬化理唔到咁多架喎, 始終臨場係靠球員.

過十年就會見到佢同波叔做教練

RR9 講真做到教練?

唔係話佢無料, 即係講緊佢為人方面

佢其實最夾廢柴教練例如文件河之類

佢岩做助教多 佢應該好難相處

y not？

講緊佢做球場上既指揮官絕對無問題. 但係做教練唔係剩係得球場上既野.

揾一個和事佬擔正，佢做副屌醒班球員
例如Mike Brown+RR9

有料但同球員融合唔到都冇用

lue+rr9 應該先係完美

就係講緊呢樣野.

明星絆女lue+影子教練rr9

清識波

Lue : .........
RR9 : 教練意思即係xxxxxxxxx
Lue : .........
RR9 : 防守到位D啦跑動要夠啊屌你老母
Lue : .........(zzz)
RR9 : Mr. Lue 你講下?
Lue : ...... 啱啊就係咁, 執行到打得好今晚叫雞我既!

如果rr9識埋lue800 究竟可以有幾恐怖

Rondo 沉左咁多年 終於都咸魚番生

波波要退休少帥要收皮賓仔要炒

純組織真係好靠隊友. 我地可見波仔將來應該都係差唔多係咁

聽到佢wooh 好開心

所以要R定pg吾皇可愛去潮人 唔通靠二波三波咩

LBJ 其實都係咁. 大聲公

班靚受咪ok囉

FF吾皇去潮可以剩係做隻跑狗, 一派波吾皇狗沖, 牙波鳩掉個波出去就拎 2 分 / And 1

其實rondo同隊友都無乜問題，係同教練唔妥

吾皇臨老過唔得世成33碎人仲要做跑狗

佢35歲我諗仲跑得快過一堆人

25雷？

佢同少帥關係點？

Ray係唔妥成隊喎

有個mvp級嘅隊友俾佢9派都接到

咁我相信AD樂意既，起碼傳得啱先

即係打街打到某個點key ball個個亂拋都拆到咁

傳波唔是咁簡單囉

接波果個勁就唔同講法

即係話ad應該就黎勁到咁

應該咁講，接波勁你傳得唔好，會係無用功咁傳左個波，reset再打過

Ad手長又跳得 咪睇落似鳩拋

佢傳比表弟/以前夾kg 唔會掟咁高

你叫表弟情何以堪

俾下娜G面好 話晒佢係現役第一中峰

現役第一中鋒(2017)

好彩係鵝
係塞下季又消失

po上陣次數：0

Rr3 po勝場》木牛

好似仲有屋企人問題先走

騎士聽日 3:0 ok?

不了

好撚型

你話人地黑哨洗橫手就話姐
講到尾都係因為佢係kd

4yung9

jm9

假期MODE

見靜靜哋引吓戰

Shaq
1*MVP
4*Champion
3*FMVP
2*Scoring Champion

LBJ
4*MVP
3*Champion
3*FMVP
1*Scoring Champion

邊個歷史地位高啲？

咁都叫引戰

係都搬我皇 vs magic啦

答咗先啦

shaq

咁球皇呢？

係，所以應該g4出到

返完工 收到火箭好消息

巴打禮拜6都要番

返七日

咁屈機
後生仔係要捱下

利伸，r fd 子中

搵台主 我無地位

ryo蛇係度獨佔一方架喎

西霸天 Ryo蛇

同樣是工程狗?

臭g 咁都要串我毒撚

橙過做工程

鴨？

邊有

係度有邊個唔比面ryo蛇

差唔多

成日比人jer

歷史地位應該占士高好多

咪就係 禾地都係俾面ryo蛇先唔抽教畜水炸

yes

乜禾貢有地位

Shaq
1*MVP
4*Champion
3*FMVP
2*Scoring Champion

Kobe
1*MVP
5*Champion
2*FMVP
2*Scoring Champion

咁呢兩個呢？

Jokic

Towns Po win>jokic

LBJ

今季屌爆杜老母
夫子都讚好

西波龍聽日會唔會自爆自入地獄
會 正皮
不會 負皮

如果鵝偷到多一場，大家會唔會對一陣會然手下留情
正評：會
負評：唔會

偷你老母

贏就贏 乜撚野偷

湧個兩場就是偷

講得好

兩個自high

心水Ching

今日有矛去e院？

西波龍比人掃啦屌

似乎好多人對西波龍有信心
3對10

你jer9公鹿先🤮

最後一戰我幫你鹿打起筆掃 仲講

"We down two, OK. It's the first one to win four. It's not over. Take it one game at a time and go from there. It's a team effort. Can't just rely on one guy guarding a player like Kevin Love. We all have to be locked in and pull strings together defensively. We thrive off adversity. Every single guy on this team, we thrive off it. We understand where we're at and we're going to fight." -
@DeMar_DeRozan

根本西波龍輸自己屌

頭三場是但一場打起都贏左啦，屌

你無call me

Hi
不如trade 走你同Lowry 再rebuild ok ?

我都係西波龍fans
我最愛bargnani

Btw你想trade啲咩番黎

你連eg都未搞掂，唔煩你住先

今日起左機 隻閪手好返

我想要pick
其實我都好唔捨得demar
佢講過想喺raptors 退休

但隊波圍住佢同Lowry 黎打 永遠唔會行得遠
佢地都夾左差唔多5年

有時啲野 係勉強唔黎

Report: Kawhi Leonard’s family feels that playing for the Spurs has ‘hurt his marketability’

A league source told Business Insider that Leonard’s agency and family have never been fond of Texas and feel that San Antonio, a small market, has hurt Leonard’s marketability when it comes to sponsors. The same source said Leonard’s shy personality is more to blame for his inability to get more sponsorships than San Antonio’s market size.

累死可愛

唔想Kawhi 走
成日覺得佢係spurs 既接班人

佢舅父做佢經理人想發大都冇計
Btw我要Tatum +rozier 就夠

我唔想Kawhi 走
都唔想睇到tatum走

Kawhi 好心出下聲
講句話好鐘意馬刺啦

安爺爺可唔可以搭多隻brown

安帝咁識計數
點會肯

有三個方法

一 簽尖士返來

二 簽表弟同左治返去

三 搵麥基迪同卡達返來教班靚仔鬥心

Reggie jackson+ batum

點解二哥留言我永遠都知係二哥嚟

而家係你馬刺入面位球員要求交易呀

唔係波士頓追你球星你明唔明呀

大傷完一定會打八折仲要係啞既

教佢波除時要學手語又要請多個人

積遜唔係活塞咩

你地心靈相通

I mean rozier 俾盡reggie jackson

因為我行文清浙

調理分明

波波會唔會直接退休 等教美帝

你地係同類人

lm

大家岩傾啫

我結左婚 心有所屬

之前都有人飲食台追擊我

夫子未來一定好有成就

但記住唔好入工程呢行

得個做字 搵錢又唔多

做大家樂打手呢？

剩係輸比lbj姐

唔駛解散掛

我皇唔會去多倫多啦
但我真心想卡達喺raptors 退役

唔會啦

波波知難而退

錢又唔係無

老婆走左一個孤零零好慘架

你同老納係同類添

輸左3 季 仲唔夠？
唔通真係輸到占士退休咩

今年第一場咁撚樣輸好傷士氣

查實我貪樓下有方便啫

老家愛民有間大快活有曹美女坐鎮

不知幾好服務

最撚慘騎今年咁柒 都打唔贏嘛

曹美女唔係馬鞍山架咩

我屌你個女同個仔呀

Agger

DDR就點都keep既

羅利又無市場

年年東一二三入playoff 打兩輪

羅利上年想走 但無人要 先簽返速龍

最好笑係，ddr都話唔留佢

點知又返返嚟

Ddr:屌

市場上d PG多撚到

好彩就唔係五年約

上年有波叔

我都咁話 寧願留ddr都唔要羅利

速龍PICK人有一手 賣人啦

套陣得e巴卡同羅利唔係自己養

勁撚到癲

咁多年
得bargnani 真係伏

我都好想Demar 喺raptors 退休
始終係自家球星

但係得DDR一個星，其他都係role player料

Raptors 冇乜高順位pick
對上一個應該係t Ross 個年

Caboclo, Araujo

低順位年年都PICK中好野

A reporter mentioned at the podium that the #Rockets took 28 mid-range shots tonight.

James Harden: "We did?" *looks over at Chris Paul*

Paul: "I probably took 20 of them."

Harden: "Right. As you should."

Quin Snyder on the #Rockets : "They shaded Donovan to his left hand and he has to adjust to that. They are a good defensive team. They've been that all year. And they raised their level, is what happened. I think we kind of thought it might be a little easier than it was."

守米嘈=要佢用左手

只買角大冇反吾皇

要圖我搵咗 thanks

小妹期待過t ross成材係咪好傻豬啊

唉 上水了

favors傷咗？

啱啱過完關？

到最後都係跳跳跳

好啦比機會OG xxxxxxxxx上位

我都期待過 又識射又跳得 可惜冇撚腦
OG勁好撚多

We'll take the horse

屌 鵝贏咗！！

琴日話冇可能嗰啲人上水同我立即道歉

冰冰又發情啦

Ching 識波

你係第二個係到讚OG xxxxxxx既Ching

你又唔係我鳥迷

但佢無你咁柒讚og 會今個series發威

雀主場100分都無

但雀比人姦

唔覺得上到pg13 level

不過一路都睇好

算啦 下場再嚟過

睇數據royce今場好似幾好j

之前都有人講過 點都係返去右邊 期待佢進步

第一年喺要慢慢浸㗎啦 喺個個都殺閪

今個series未完

Tor in 6

因為佢第二年

雀下場Ab打正選啦

點解癗睇唔穿米嘈呢個弱點

吊好嬲，我唔係人

g

寶寶

不要迷戀哥

圖就搵咗 希望拎返個公道

接受現實啦

嗰陣有rubio有啲唔同
依家超依賴米嘈

因為癗
一個冇腦
一個想走
一個等退休

老柒依d教練工作嚟 Donovan
完全冇睇過佢做過咩功課

想問下各位爸絲
如果想用league pass睇到finals完
係咪大概五月中買$199 monthly plan就ok?

rubio係咪唔再出？

主要係壓唔到球星應該
想當年r周波波都係咁
少帥好命在佢黎個時
安爺爺都清哂啲人走咁滯
冇哂球星自己啲人甘心由佢舞

game 5

真？source?

我覺得應該冇啦

都唔使勉強出

不嬲係咁講 抖十日
game3已經射返波
最遲game 6

除非有意外

幫你推下

但依到得絲

睇reddit算啦

Thx絲打

夫子=有鳩的妖魔

夫子=性慾極度強大嘅有鳩的妖魔

系
小妹未成年

點推出嚟

Why bot

男人老狗成日自稱小妹究竟係咩心態

Not

希望大家唔好歧視禾老死
佢弱智

女人嘅直覺👧🏻

#metoo
我俾夫子侵犯過

夫子連杜老母同男人都啱，可能catgirl都可以滿足牠

大家比個薄臉小妹放過夫子ok ？

乞衣頭剪咗頭髮

不

我ff過佢同demar 係vc + tmac 㖭

剪咗好耐啦

小妹

有冇出過圖？

咩？我條女嚟

露寶係咪傷心左成日

好耐無玩2k

點解melo tmac 永遠都咁撚貴

證明我冇講大話

我冇

2k MyGM 期待一陣 (bench unit)
Neto
Hezonja
Sullinger
Felicio
Len

沉哂

吾皇肉便器聽日又想失幾多分

修練者去左邊？
個陣睇佢打塞軍都好似交到下貨

總有不好嘅預感，龍可能反彈

我有無諗多咗

Hezonja出年實打起

CBA之鬼

喺nba俾新打法淘汰咗啦 四號又慢 五號又矮 心態又麻麻

LEN XD

Hezonja = new kobe

未打Game 7我已經話 如果騎狗贏 西波龍2nd round最多六場就要收工
屌你老母一個主場都保唔住

有無人分析點解閪波龍對親foj都會含撚

反而佢地打溜馬應該會贏頂盡6場ko

真係有foj恐懼症?

又無人守到foj
又唔加強身體對抗
咪玩撚完囉

溜馬都無人守到foj

Boston無諗過有依個好成績

但既然依家打到咁好，有無機會出隊長

If 3-0 76

都話收左咧我屌你

係咪要遞名單打playoff?

沒野了

安吉話打到final都唔會出

無記錯係

你不如問Kyrie有無機會出

On9囝

屌今集笑到肚痛

Kyrie 未好返添喎

|

好sad

河神 cp3一定好憎佢

百屌76成材

Boston都係主場波啫 病閪返主場仲唔發癲咩

又要早起身屌塞

3:0

病閪今日會幾多分呢

邊個是病系？

你

Okay

病閪=病西門

我塞贏硬啦

岩牙

又燈

今場病閪會唔會爭取佢career low

贏埋佢啦
咁下場就唔洗睇了

快d開波喇 完左想訓多陣先去飲茶呀屌你

榮縮勁到

完咗直落睇西波龍啦

睇左兩場 己經唔想再睇

估唔到會死忠到唔訓去撐塞

今日老塞竟然著第3隻色波衫
仲以為佢playoffs會堅持主白客綠到尾添

垃圾龍無興趣

拎左上場嘅2倍分數了

夠了

病閪突破迎人牆了

屌 個cam斜既

呢隻幾靚

黑色送終

又射極都唔入

塞迷可以繼續訓 今日牙病carry 大炒垃圾塞

Saric真係好型

Tatum又痴線

tatum今日fit到 3:0了

啲雞咩事

Steven：防守啦塞 咪以為自己靚仔又有型就唔洗防守先得架

Tatum真心勁。。。

一陣mb打到垃圾塞殘廢

76搞咩 冇戰術可言

Rookie of the playoff

黑哨塞係咁

咁夜都咁多手足睇波

Brown今日出唔出

認錯衫姐

起身屌閪啦

咪又係比阿福撚狗咁撚

我地塞依家已經贏緊了
一開波就知個勢唔同
個個有手感
諗唔到輸嘅理由

出, 25分鐘內

人地凌晨5點打波唔係唔支持牙

佢會點回應咪嘈呢

主場反cup話咁易啦

我地少帥喎
邊會比班新仔cup到

有牙豬no.1 pick＞no.3 pick

morris

頂你好驚你燈

tatum勁到 冇得輸

塞

tatum

身為綠軍迷真係會場場都j死Tatum 完全唔似rookie..

on9 roco射夠未

covington

rookie of the year? 不了
我直取fmvp

not even close

76都過唔到

Belinelli原來去左塞

76射波同湧一樣咁廢

過撚硬啦垃圾數字人

今場主場大炒塞牙

tatum今日應該40分up

屌你鳩射

76全部射手冇手感 冇得鬥

話左主場反杯話咁易
頭先d塞狗仲咁撚串

虛火

起Q

no tatum no party

打撚死embiid

聰明差d中

MB進攻廢到

amir johnson咁廢

好過ROY

roy米嘈
點會好過

準能到塞

embiid今日要浪幾多次框

防守勁到

bench simmons

tatum 咁矛

你肯定？

垃圾ben

病

點呀依家 邊個領先呀

呢隊係咪我所認識的塞 咁撚準的

一場波打半場?
睇下半場你地仲笑唔笑得出

咁睇76都係危危地

76一定係笑到最後

東決又係猗對塞
final=猗vs湧
悶撚到

問過禾雀未

詹狗又勇奪亞軍

3犯了

tatum 三犯啦 塞等收皮啦

embiid差d踩爆JJ

embiid又浪波

76係到打亂戰

tatum咁能勁 你睇個垃圾ben做過啲咩

係大炒快d，想訓番

Rozier

炒你地10分先啦垃圾數字人

唔撚驚，有少帥 Larkin 都當球星用

就咁塞個波俾emb攻既話出個射手好過

對面殘陣數字都打成咁

76人得翻MB戰術

就咁睇都知出ben就倒水

無晒FORM 得返MB單打

Ben(ch) Simmons

76個戰術就係求其傳比條友postup 然後睇波

仲要連baynes都爆唔入

baynes好撚大力架

比返熱水打算啦 毫無還擊之力

出McConnell好過出閪啦

出富仔都好過ben

紅撚咁細粒都撞低佢

Season d footwork好晒邊

去晒邊

當閪同咪嘈同屆

answer3

屌定morris先

想要主場雞

covington今日仆落籃底幾次都入唔到波

睇嚟會平手入更衣室

saric

雙jay都3犯

手感籃球

反cup號角已響起

76既戰術係咪就係鳩射射到有人射順為止

係 手感籃球

embiid單打
hand off飄移3分
快攻追身3分

閪又刷highlight

屌聰明仔 on9

場邊個76人阿叔好好笑

76得返3個time-out

罰佢唔準落場

富仔咩事冇得出?

好心叫佢咪射咁多

jm9得返3個to

76人d氣勢真係斷下斷下咁

廢 ？

MB

Emb

死塞狗

mb

唔係傷既話少少時間都冇?

見到embiid咁落地都驚

係勁嘅 但咁樣有foul

聰明

smart都要屌

進攻有利區

頭先唔係好串架咩

真係手感籃球

Belinelli

Cls 漂移三分

咁樣炒埋一碟 唔係charging就係blocking架啦 好少唔吹

等睇下半場啞火

話左笑到最後

暫時笑住半場先

睇下少帥點拆

差垃圾合約戰士未入

舉直手mb沖埋嚟顏樽 姐係話要走開比佢顏 真心問 現實都有咁嘅情況

tatum +13
真係no tatum no party

一陣冇手感又輸番10幾分，場場都大起大落

到Bos冇手感，但76都7緊

屌奶星mb咪再跌了

屎忽落地 冇事

30分都比人CUP過 已經習慣

雙j勁到

紅撚又飄移

輸三分入下半場 收貨啦

Redick?

好想留到雙j 但我覺得佢地事但一個都會出走...

下半場foul trouble
話知你勁過mj

四犯先再講啦

應該留tatum先囉我覺得

Jazz PG Ricky Rubio (hamstring) has been upgraded to questionable for Game 4.

一定要嘅話我都會留Tatum

咪嘈可以專心得分了

我覺得brown出到去其他隊可能會好似其他人咁唔識打波

同感 要有少帥加成

難怪convington 5年6160萬都簽 知道自己季後賽表現垃圾

簽完果下已經變垃圾 無場好波

塞上力了

baynes

三分起q

榮又入

come on that is too good

同意

柒六人啲進攻好悶

垃圾塞foul trouble

run唔到play

smart腳軟

Saric唔好咁勁ok 呢點打開咁塞就gg

柒六唔好輸

聰明今日咪再7啦屌你老母

一齊屌

聰明守Saric守到腳軟

再睇Mb球顏樽都真係覺得好能霸氣

亂到

你識射波

塞hot到 贏硬

brown又入

76得返兩個timeout 真係佢冇腦定我唔識欣賞..

我屌你喇morris今日短第幾球呀

無腦

simmons 射波....

ben連射入兩球

Al!!!

客場屌嚟都晒氣

屌你係咪榮縮嚟㗎

al

點解咁快？

T RO 勁到

Horford

矮仔醒目呢下

唔屌唔鬆化呀黎d

條link跟得足掛

暫停叫得好

今場到roco1分

客場個閪西隧咁闊

基本上76到第4節5分鐘都唔叫得timeout,少帥可以撚鳩佢地

爛泥

主場都射到咁閪

麻煩巴打準備開po

on9 to撚夠未

無暫時用

[Celtics@76ers]NBA 2017~2018 賽季季後賽討論區 (63)

聰明仔

塞第4節快啲嚟段得分高潮

foul trouble就有份

快啲6犯走人

屌到佢生多對twins呀

foul走smart就贏

tatum +22 CLS

round 2 roty

都冇乜play run到
悶到

留意咗你一排 其實你係咪塞迷 多得你燈 我塞先無事 多謝你

廢嘈同一分都俾人睇穿晒

屌morris屌爆個post先

放心細摩不嬲爆第四節

76人廢到 3:0啦

morris x1001